電費轉名一問

想將老母果名轉去本人
可以嗎？
中電

google你問嘅嘢就有答案啦
你問黑洞點形成google就答你唔撚到喇